經此一役 我決定返高登 有冇cd rom想要我個ac?

呢度太5p化

想要pm email俾我我send id pw俾你

想g